立會出面狗清場

小心呀
超過一百狗

出左催淚彈呀

說他們是狗都侮辱了狗，因為他們連狗都不如。